即時討論 四點狗察記招

又鐳射光又鐳射槍你想點呀

狗察

It's just loading

ON9仔 片都唔識播
到底呢班狗仲識做D咩

你個野壞左呀

垃圾 睇鬼影

死機

SONY都唔比佢播

片都播唔到呀
部機都有良心過你

冇得播lu

好柒

on9

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

電腦都唔撚識用

播唔到片

警棍大大野毆落去
可能就播到

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

雷射槍

唔該全部記者狙擊831

恐佈分子黎

講到保障私隱咁大條道理,定係唔想影低黑警濫用權力暴力場面?

咪撚睇啦
歪曲事實,由黑講成白

架巴士上面係罪案現場????????

鳩嗡大會開始

柒爆

到Q&A先睇

一分鐘過咗 睇完

死屎狗

你唔睇唔知佢講過啲咩大話

有黑警咪有罪案囉屌你老母

屌，黨衛軍記者會呀

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

班狗仲識得d乜呀
全部入得去都低智商讀唔成書
對狗要求咁高係唔得架

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗 乞米

好耐冇睇
想問下係咪不嬲已經叫我地抗爭者手足做暴徒？

掂下都唔得呀

有聲

真係出鐳射光鐳射鎗你死撚左啦 仲可以響度9up

暴徒同示威者

下？點解唔掂得d狗？你掂人就得？

記者朋友 : 求你問擒日被捕人仕聯絡咗律師未？

但佢今日完全係叫暴徒
屌佢老味

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

講在成十分鐘，就係想屌記者阻撚住哂 合法拘捕點解唔影得

之前都冇咩點叫,淆下淆下

最近已經句句暴徒,唔知係咪太大壓力

係塔利班/亞蓋達

有個係立場LIVE打問
why don't they hit the TV like they do (to the) public?
笑撚死

屌唔撚睇見到佢地想嘔
反正都係講廢話

良心無撚左呀死仆街

佢地做完會認 呢班黑警衰過佢地啊！！！

佢地狗眼入面所有市民都係暴徒

屌佢講ANGRY BIRD

係人地都企到好後影啦
成撚日唔比人影

angry dog

阿蛇你係咪睇卡通睇上腦

好耐無睇

留言警訊講啦，白痴，日日4點鐘哂記者時間幫你做節目

831之後唔會洗到淺藍腦
要醒既已經醒哂

日撚日調轉黎講

而家問佢地良心去左邊都係襲警
所以和理非又好勇武都好都係暴徒

都唔知係咪無人睇 怡家無線逼你睇

大家都有眼睇你點查人身份證啦
啲語氣點呀 係咪合理

是旦啦
暴大不知幾自豪「暴徒」兩隻字
今時今日「警察」最嘔心

9月8日 下午2點
香港人權及民主法
美國領使館
不見不散

1183人

乜撚野都有危險架啦

正名為極端暴力分子記者會

拘捕 ＝ 入罪

狗學人講法例 你法例都唔撚識啦

屌到佢哋口啞啞好啲
呢排太多支媒問野

叫佢驚就唔好返工啦

己經拉左1183人
CLS
一陣林奠撤回呢班人就變CONDOM

李sir friendly reminder? 唔玩丫叉囉

睇佢地嗰樣同語氣
收收地皮咁款

警:我唔需要同你解釋條法例

你地點會有傷嫁

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

反正丫叉都冇乜威力最多咪唔用

心靈受創

尋日咩廣東電視台曲直難分

彈叉除襲擊人之外沒有其他用途

屌你啦，我在MHW入面用來打獵ga

唔該記者幫手痛打落水狗

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

無呢方面資料 希望知情者過黎報案

係 好似無咁撚串
不過唔好諗住算 一定清算你班仆街

831太子站事件
-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

快啲Q&A

鐳射光線
唔係鐳射槍咩

係塔利班

無分別

記者可唔可以幫手問下
6月到依家,有幾多人被捕入院到依家都係昏迷不醒同永久傷殘

你叫邊D傳媒杯葛?蘋果?立場定NOW?
新華社,CCTV,CCTVB,東方嗰啲會唔會睬你?

江蛇都好似收收地皮

手槍只有殺人用途
勸諭香港武裝分子aka香港警察唔撚好再陀槍喇

布袋彈 低殺傷力

係 全部都無資料架啦屌

日日都挑戰人類智力既底線

又係電光火石之間

殺人犯

要人走, 人地走左又停左架42C唔俾人走, 呀SIR 你係咪人格分裂呀?

講到好似彈珠仲高殺傷力過布袋彈咁

有乜威脅令你舉唔到旗啊飛彈啊？

屌佢老母槍槍描頭

咪打飛機啦
就算佢地死狗咁款
依家都仲係乜事都冇

又係電光火石

雨遮 可致命武器

一瞬之間 電火火石 仲有咩

mute直到q&a

又黎電光火石

等變condom 啦屌你老母

無資料

其實你地問乜 佢地講大話 9up乜都齊 跟本睇已經哂時間

十萬伏特

殺咗人你都可以話電光火石之間,使用相關武力,冇違反指引架啦,咁仲有咁好講?

有指引，但你成班文盲犬識字嗎？？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

拭目以待

咁不如狗隊改用彈弓而唔好陀槍啦
彈弓勁撚過槍

好撚樣衰依條狗乸

逼於無奈

Madum 好緊張 講到口窒窒

記者麻煩問警方係咪情緒有問題令到接受唔到市民批准 eg白衫男無集結無攻擊 靜係話黑警跌良心就比人打六棍同作出拘捕

Madam好緊張

講大話梗係口窒窒

又係照稿讀都讀到甩甩咳咳

狗狗係咪開始緊張了

呢個女人講嘢都學埋哂支那啲方式咁
講幾粒字停一停

Samsung Samsung

熱身巿民正仆街

罷工

今日全部都口窒窒

雷射槍again

一陣支那藍C又罷買

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

問下如果係“意外跌倒”同“即係鬆腳”會唔會道歉同賠償？ 如果唔係犯錯， 係咪市民撲跌警察同踩警察唔算襲警？ 如果2者標準唔同，係咪警察官官相護，欺壓市民？

有人報警 無準確時間
九點幾鐘 on9嫁

用氣油彈燒證物？？

有冇講琴日暈咗嗰個男仔咩情況

問 答唔到嘅問題係咪即係默認？

雷射槍燒毀證物?

已經唔會睇 打橫來講 人無恥則無敵

仲有絛白鬼警司 你估白鬼唔洗清算

9up大會
831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~831~

我鐘意塔利班呢個名多啲

五大訴求 缺一不可

急！！要求增加置頂推文、中英對照版本功能

之前APPLE MON去咗邊?

居心何在！

記者麻煩問警方
係咪情緒有問題令到接受唔到市民批評
eg白衫男無集結無攻擊 靜係話黑警跌良心就比人打六棍同作出拘捕

做乜今次有人報警又咁快到呀

Good point 唔小心唔係大撚哂

有心人咪你地班狗同政府班撚樣囉屌你老母

無得睇
有無成句

真係有人篤灰

完全冇提琴晚兩個入院傷者

五大訴求 缺一不可

呼籲市民企出嚟

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

星球大戰

對自己不利晚野點會講嫁

應該有人玩犬！！！

仲好意思講天職,你維持緊乜嘢治安呀?而家大部分市民都係因為黑警而受傷呀,仲講咩呀講,知唔知醜呀?

辛苦大家 日日開個謊言會 何苦呢

得手機，借個位黎in app播

Q&A呢?

未到

謝SIR:企出黎同暴力行動說不

係咪叫我地企出黎同恐怖份子講,謝SIR都割啦

又電光火石，黑警每次都用。

有人篤灰先上車

"龍翔道"

應該就到 而家講英文

HDMI線/頭壞左

講真,已經無理班柒頭講乜

in龍翔道

Lung Cheung Road ar di lei lo mo.

咁又係，因為如果之後有獨立調查委員會
佢地係記者會講過任何錯誤既資料都會上身

搞掂自己通例先啦擅闖私人物業

& 藍田

直接講中文真係笑撚左

上次係五金舖

英文稿仲用LaserBeam，雷射槍？？？

QC仔？？？

佢地d 地方名廣東話有口音就當係英文 蓋藍田，黃大仙

to 藍田

“藍田”仲有

不完美，但可接受，可以再改善

謝狗變死狗
話左氣班警犬係condom
話你呀mon post 犬

無人問仍8.31有3個紅色傷者唔見左

眼睛雪亮既市民

向暴力說不

向香港警察說不

剪左針咪壞囉打狗！！！

牛頭角42c 篤灰狗

李嘉超 用電光石火

Making arrest???????邊撚個寫稿架

雪亮個啲出街屌撚柒佢啦 靜低個啲無腦藍絲

其實佢地讀“謝“sir都有問題，中文駛鬼拉長黎讀
但好似冇咩人發覺

眼睛雪亮的市民都好清楚最暴力係黑警

制裁警隊 解散警隊 重組警隊！
完。

出過黎狗仔會既一定全部都會上身架啦

Ngong Ping Saam Luk Ling

謝蛇個樣一日謝過一日, 江蛇就好似唔驚咁,
證明謝蛇啲仔女係親生

33人被捕!

笑鳩死我啦真係

江sir= mr kwong= 鄺sir

to 黃大仙MTR stations
笑撚到我

冚家送下新疆學下野啦！！

今日班狗真係淆哂青，等被清算啦

ho lun 7

"黃大仙"Mtr

屌, 真係好柒

碌拎

其實佢點分篤灰真定假
我鳩篤佢又鳩查?

屌你老母見到D狗越淆就越覺得真係搞出左人命

goodest english

同叫人罷睇CCTVB一樣,要睇就會睇,唔睇就唔會睇,點叫都冇用

Kowloon Bay佢又講 黃大仙佢又唔講
佢D英文想點

Condom 仔仲唔縮咩

好似擒晚咁

收皮啦
塔利班狡辯大會
唔會再睇
完全廢噏

次次d地方名都係講中文架啦

推到記者問
最低武力會令示威者昏迷及入院
多個記者同市民見住傷者失去知覺
為何黑警仍然要移動傷者 並拖延救援
係咪在場每個黑警都有急救知識 要證明

一dd啦
有幾個淨係loop一堆廢話未必有事既
呢d先醒，由得你而家屌鳩佢講廢話
好過之後被人秋後

謝既 老婆咁多契家佬

畜龍蒙到實一實，防暴又無號碼
到時清算起上黎，狗內部互相篤灰就好睇囉

問答時間

我都信有d大獲野發生左

中共根本想10月1前，清算警隊

Q&A

大公,收皮啦

江sir 警察公共關係科高級警司
謝sir 警察公共關係科總警司
------
江sir要升呀屌你.

篤撚曬班暴力傾向藍絲慢慢查
揸刀廢老真係會斬人，有逼切性喎

受害人

謝sir謝撚晒

大公條問題 hea到呢

大公

問問題都講到1999

日日逼住要講大話,唔謝就有鬼

怪不得 原來是大公

欺你老尾呀 死肥仔你無腦嫁？？

中左胡椒噴霧既雪亮眼睛

問題

推

1999

狗賊

根本係幫狗說話

中文都聽到1999.

問得咁溫和，原來大公

大公問乜撚

大公....唔怪之得啦
而且要人問先肯講係大公

剪青頭都冇用！！！！

係太公

一聽就知紅媒

唔敢認

我心諗咩料😂😂😂😂

唔好笑佢地柒住, 太子失蹤左3個義士呀

江SIR大膽呀
話佢傳錯波

721 831

大公自己都被黑警無理拘捕,都仲要偏幫黑警,正傳媒敗類

又講故

大公報 報自己係大公報都心鳩虛

CCTVB 唔播Q&A

第2條幫你答

驚咪唔好番學囉

個仔一定係學校無人同佢傾偈

謝sir個樣即刻變晒

笑撚左

謝狗又派牌

又唔答有冇護送返學

其實做大公係咪衰過做狗？次次都唔見會主動講自己屬於咩傳媒

又個別人士唔答

不愧同類，保護狗仔狗女咁上心！！

今日無鬼佬, 問左跌良心既問題未?

屌
睇狗察記招同睇CCTVB一撚樣

今日開始講野好小心d啦
講錯一句隨時之後被人秋後

讀完稿未

做大公啲人都無腦

幫佢

用適當武力幫佢？幫佢死呀屌你老母？

幫你老母咩

中間skip哂

下，你up乜呀？

咩叫自稱呀？？？

你老母 當眾講大話都得

留意下,李sir一路講一路係到扭屎忽
唔知係唔係講大話既動作

中間skip左咁多

警棍?

記者幫手問呢題

一世都唔原諒香港警察！

睇撚到佢無左知覺wor...

???????????

skip晒喎屌你

清醒有意識有對答？

你遲咁撚多先送醫院呀屌你老尾

嘩 咁輕描淡寫

擺底佢

容許?屌你老母中間個過程呢? 屌你老母

急護人員話唔清醒喎，大佬

黑幫記招 廢話連篇

警棍？？？

邊到清醒

屌你老母呀
清醒???

緊張

對答你老母呀？暈左咁耐

大公記者有保護受傷同行被帶返差館嘅
雖然支筆都係

八寶袋呀，咩都有，爆炸品

嘩
又會咁岩

張櫈係咁轉

阿李sir你左右搖乜

你當人盲嫁？？？？垃圾李桂華

昏迷左都識講野

OK

明屈

係咪2隻狗互吠

煙霧彈又有 警棍又有 有冇咁堅

唔係無辜又點先,係咪代表你可以用過份武力呀,on9

佢話果個15歲拘捕人士，背包有爆炸品？

又講左去另一個傷者黎混淆視聽？

賣慣左嘅屎弗狗嘛！！！

吹撚埋C4炸藥啦 乜撚野相信唔係無辜
香港司法制度係一日未定罪一日被捕人士都係假設無罪啊屌你老母臭閪

佢而家係講緊邊一個呀究竟

開始講緊大話 又講係啦

最清醒係你地四個啦
清醒地講大話

吓 同尋日live嘅完全唔同 係咪平行時空

即係犯左罪你就可以殺人啦

屌你啦公開講大話

屌佢老母，拎21歲果個傷勢嚟掩飾15歲嘅昏迷

早幾年大公文匯記者都好9屎，諗下當年撩梁天琦個仆街，換轉呢家我諗情況大不同

咁又點 代表可以唔比救護救人？

無恥便無敵

真係講大話唔洗本, 唔怪得D前線狗咁惡

清醒上車笑到仆街,琴日幾萬人睇緊live,呃鬼咩

有人證證明一名傷者係冇做任何攻擊性行為,黑警又點解釋?

Er sir 愈多 er
即係講緊大話load緊

唔係無辜就要打斷頸

唔係無辜
家下喺咪有殺錯冇放過啊on9

江0

嗯 煙霧彈

Spin去自稱救護人員

講撚左成十分鐘都未撚講到重點
人地問傷勢點呀

老記幾時先肯問敢唔敢駁住測謊機？？？

你地警察都冇委任證啦on9

咁撚樣都話清醒、有對答？

記者可唔可以直接指出佢地講大話...
咁都叫有意識....

又話人自稱急救人員
記者就自稱記者
狗側係狗

你地都自稱係警察啦

係啦 係啦
講緊大話啦

有專業資格都要比你質疑

又屌人first aid冇資格？

係 同埋會講係啦增加公信力

你地夠自稱警察啦DLLM
乜9都無記認

係

唔好比佢spin 去21歲傷者
而家係問緊15歲

屌你老母死黑警

lol...wtf 個救護唔識救你地識？

夠有人自稱黑警啦,冇委任證係咪可以唔使信?

摺撚埋個細路都叫識急救?

屌你老母, 至少我知道有傷者都唔係會拖走佢囉

係囉
問清楚好喎
琴晚有兩個傷者
一輕一重喎

記者問
對於狗察公然講大話 有咩睇法 係咪違反狗察宗旨

靠你地黑警死撚緊 咁樣處理昏迷既人？

問非所答 九唔搭八

講夠大話未呀

乜撚都係自稱 得你班賤種狗係真

無人有擦傷呀屌你老母

問清楚呀

有醫護知識都移動果個人

今日開始連FA都唔可以掂傷者

佢up緊咩？？？？？？？？？？？

太子站個男仔係21歲定15歲

今次件事咪就係因為你唔撚合作比FA救人出事囉屌

清佢老母醒 黑警拖撚住佢走架

條友昏迷 你話警員識急救
但完全睇唔到佢有急救

黑警眼中整唔死你都算急救

on撚狗
下下等白車要急救托柒咩
止擦傷洗撚牌咩
三歲細路都識啦

係到混淆視聽 講另一個傷者

終極垃圾

尋日講完假記者
今日講假FA
聽日仲有假呀?

暈撚左你仲話清醒,係平行時空返黎啦

塔利班

點解我聽唔明

所以要拖佢？？？

係喇

醫護訓練

記者 問清楚係15歲果個

佢迴避哂中間既過程 只講禁起地下 再叫白車
唔講未有FA過黎前既行為

走去話FA好走出黎救人

比外媒恥笑都似

假街坊

咪講左無意識囉ON99

FA冇資格?琴晚果8個隻狗明顯小學都未畢業，冇知覺仲搬佢走

全部香港人都係假嘅得未

江狗：識唔等於會幫你急救

受過訓練重會格硬拖佢？
你個垃圾牌淘寶淘返嚟㗎

五大訴求，缺一不可！

自稱FA

痴撚線
真係睇緊小學雞看圖作文咁

假市民

聽聽下又好似講同一個人

被拘捕人士的保安問題

講乜春中文

黑警0治療啊仆街

spin慣架啦
自稱即係暗示有人扮啦
之後又講咩安全問題

豬神!

乜都係假
得你地係真呀
屌你老母

咪比撚咗急救牌你睇囉

狗賊ok??

聽唔明係正常, 因為唔係講比正常人聽

尋日FA先講話比左證佢睇

阿sir做野...

肛蛇成日係嘞乜撚嘢？

佢地會喬裝記者FA架嘛
自己衰野做得多就覺得全世界都係咁

DLLMCFH 人地比埋證你睇話人"自稱"first aid
你班撚樣證都無張呀

呢個係重點

屌你er狗手扣緊要過人命

你六條友
對面加埋個急救同個昏迷嘅先得兩條友
點帶心呀

屌你個老母啦.
有成20-30個差佬圍撚住.
你怕條撚咩.

佢D 速龍咪假囉
講左成三個月委任證都係冇架

發覺好耐無民間記者會，要反擊d狗

唉唔睇啦

仲有人睇 我相信依家連班大sir都覺得班細麻撚煩 日日幫佢地講大話

係囉
呢個緊要d喎

知道左自己老婆同joker生左個便宜仔

屌喇星 一齊接肛蛇個女放學

FA 出聲啦!

根本無人聽得明

記者都唔知點寫

乜都有假，咁狗狗都有假啦

示威就示威
做乜開埋部Gundam出黎

即係話佢詐暈 一上救護車就醒返?

垃圾，狗話

應該搵緊料

有，不過唔比你睇 死黑警

唔係話fa有無證佢睇咩？？

斷頸係另一個呀
屌
唔係被佢spin到

Er sir 講完假話之後永遠都會補一句 係啦 俾自己

屌你老母比埋身分證你睇
走犯咪捉鳩條救護囉

無從溪考
而家淨係識查身份證唔撚識查牌㗎on9

最唔吻合就係黑警個說法啊屌

講重點，日日係到講長篇大論都講唔到個重點

擺明唔係講緊15歲個男仔

你搞肛蛇都易d
人地成team有哂保護

屌你老母 未醒呀

根本最撚多假嘢係佢哋

人道救援同急救永遠都會優先過你捉唔捉到個犯
同埋急救之後假如位傷者有咩三長兩條係唔會blame個急救員 係會blame施襲嗰個好嗎
咪撚再講大話同搵藉口啦dklm

話人自稱FA, 有無諗過佢地從來只係一班自稱警察

竟然吹水吹到佢清醒!?

你班警察有足夠專業知識判斷係咪斷頸咩

李sir不如唔好講野啦屌 個死人樣

驚呀 驚咪唔好返學囉

呀SIR做野唔洗你教.

佢將斷頸spin左落去21歲個度呀

其實佢講緊邊個傷者，到底係21歲定15歲

講恐嚇,黑警恐嚇人仲多啦,有咩資格話人?

記者不妨問下

有傳林鄭係而家同建制派討論緊打算撤回修例同成立調本委員會，在座咁多位，係依個例行記者會講左咁多大話，去包庇將來會被清算既前線警員，會唔會驚被秋後算帳?

所以佢頭先話咩就算有證明都唔會俾佢救
只認可政府救護員

撚識睇咩
之前比張記者證佢
都唔識個英文

問15歲

答幾撚耐呀三題，大公報

明知危險又出現係現場...

fb 巴打絲打page見到

一定要清算班仆街

記者會被捕人仕引述警員: 我地OT咁耐，想搵你地呢啲女仔__下都好正常啫

唔係講緊15歲

gcs 3=清醒
大家識做

叫呢4隻畜落前線睇下佢班畜下點做野好過啦

佢一撚定話無講過

唔睇keep唔到團火

佢講緊第2個呀

個女仔係咪被踩手個個？

鳩up有個譜wo
我等陣打電話話有人bully我
你係咪黎先

獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Fa見到狗有事 請唔好再救 係佢地眼中你地係假fa渣

721咁明顯嘅威脅，市民都冇人去保護，狗仔狗女重要啲？

大公報梗係詳細啲

信報幾廢

記者可以畀多少少火得唔得?咁離譜都問得咁客氣

屌
記者到底知唔知琴晚有兩個傷者架
佢地而家將所有野spin左落輕傷個個度喎
重傷個個冇人理咁

i promise i never forgive hkpolice

尋晚牛頭角補捕人士嗌自己名果陣，成堆狗開live唱歌鳩吠

又係賤種黑警fake nees想嚇到冇人敢搭義載

拖長d答少d呀嘛

下個未

記者問問題要講明15歲個個呀

唔敢比女記者問？

多謝紅衫記者問點解警察可以聲稱受過急救訓練但隨便移動傷者

玩咗3個月都唔撚知, 根本兇唔撚到人

Never forgive.

信報

電光火石之間

推江蛇出黎食

兩個傷者啊記者

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

仲有人睇，日日鳩up

這sir 塊面係咪都係黑過鑊撈

但佢形容個案情又完全係果一個?

收皮啦er sir

又"之前已經解釋左"

又loop癈話

係囉屌
答到而家都仲係問題21歲個個
懷疑斷頸係另一個呀

你地冇委任證又點知你係警察？

係喇.

人言可畏，日月早紅！！！

又解釋左
解釋左乜撚野

記者重傷果個呀

認左冇常識咪算囉

跌左個良心唔小心跌埋個腦都好正常

有班警察毅進仔，
人又廢又要威，
有班警察弱智仔，
做狗乞米。

有證，自稱救護人員？
你成班仆街無證都自稱警察啦屌

護甲？？

基本急救但無用

「自稱救護人員」check整咪得咯？
點解會覺得比你地班冇常識既人救會安全過俾市民阿

一講"係喇" 就係諗到點spin.

都唔係問阻救護 問你啲狗同事呀點解仲移動傷者呀 仲話有基本常識

一開始西裝友係講輕傷個個
話清醒 對答到

信報問到咁斯文，咪比er 狗撚9你囉

江狗真係痴鳩左線

記住佢咁講
黑警有事唔好救

香港得暴徒同狗同愛狗人士咋，第一日知？

昏迷都唔緊急啊屌你？？

佢up咩
昏迷唔係冇脈博

係喇係喇係喇係喇

記者不妨問下

有傳林鄭係而家同建制派討論緊打算撤回修例同成立調查委員會，在座咁多位，係依個例行記者會講左咁多大話，去包庇將來會被清算既前線警員，會唔會驚被秋後算帳?

謝狗: 交俾江蛇答
江狗: 哦 好心諗屌你老母

收皮啦,你咁撚多人圍住唔通真係可以抱住佢走咩

記者追問啦, 唔好俾佢spin完就算

係喇 sir

2019全新醫護常識

佢句"係啦"真係出賣得佢好勁
每次講完D垃圾都要加一句去說服自己係講緊真話咁

load 緊大話但唔可以有冷場

push

兩個傷者啊記者
琴日個FA非常專業
等15分鐘死左啦

自你老母臭閪咩 人地比晒證你睇啦

佢老婆問佢有冇叫雞，係咪都係咁？？？

佢一直都係講被捕人士
即係話太子２１歲有被捕
但１５歲無被捕
所以佢答緊既都唔係斷頸既１５歲小朋友

即係話可以咁樣亂拉傷者

記者不如問下幾位阿蛇,佢哋都唔喺現場?點解可以咁肯定?靠班前線黑警口述?係咪真係可信?反而記者可能在現場,咁係咪比佢哋更清楚?

又9up

15分鐘先到，救人唔係分秒必爭咩

d記者咁斯文做乜
d狗講完你聽完就算？
學下rthk 啦

佢仲要話佢有基本急救常識

屌你老母

救又唔俾人救
叫撚完又唔撚俾人落去
玩撚晒啦屌

江狗係最撚黑人憎

江蛇言下之意即係狗既安全就重要 傷者既生死就唔重要?

又9up
點搶呀你表現比我睇

垃圾記者,問完就算

有人搶犯, 所以我地拖走佢

又瀨搶犯
即係生命安全唔係第一

又發脾氣

不推文btw

死要話人搶犯, 痴撚線

單憑同事講既野就信？？？有無調查過呀dllm

追問啊記者啊屌

呢句已經出賣左佢

問下佢點整傷好過啦

呀江蛇，你嘅基本急救常識，是咪幫傷者屎眼打車輪？

未cert姐係未死d friend

覺得d 記者唔知道有兩個不同既人

竟然係無辦法

又屈落市民到 救人呀 點會阻你呀

屌.. 幾時搶呀 ?

Mc: 我諗咁啦

基本醫療知識教你亂咁移動傷者

熄咗 唔撚聽

不如江狗你比人打斷條頸再拖拉下睇下有冇事咪知囉

串撚到

重覆你老母

江狗開始西面

人命唔係最大？！

多人代表會搶犯?今次咁撚危險又唔抆槍?

至叻人工呼吸同胸壓吖嘛！！！？

Er er sir 中文oral拎U?
佢真係答緊問題？

咁撚樣都可以SPIN落市民到,你都ON99

同學仔記得請佢食糖

究竟呢個係15歲定21歲？
即係21歲係被捕人士
15歲疑似斷頸係冇被捕？

無急救常識就比人救啦

EQ又中左底線

兩個月以黎有一單搶過犯咩

傷者安危丫 Er sir
你加重傷勢 dllm

電光火石之間唔開槍既？？

安全係首要絕對因素

屌你老母啦，多因素

姐係冇常識啦屌你老母

認真？

江蛇其實係燥緊謝蛇

江sir幾時比狗屌

你個江永祥咁撚串小心你啲老婆仔女呀
乜撚野自稱救援人員呀

大佬啊 咁難兜緊係西面啦

講大話講到面都紅哂

但成條問題都係講緊昏迷送院果個

有証都自稱啊？
我話你自稱警察啊屌

屌 好撚燥

任你up啦屌

比啲火啦記者們，起碼講出口硬淨啲啦

每次考慮嘅因素都唔撚包括市民安危

應該問佢傷者既生命安全係咪應該要優先考慮嘛

which one

你都ON99既,唔比佢中途暈左,到救護黎到先醒返??

fa表示後悔救過 而家出去只會救義士

而家係醫院如果有狗入院
1.傷口搵betadine 洗 拿撚到佢仆街 一世唔會好
2.插尿喉一律用最大size 叫佢忍住痛 痛到反抗就話high污糟咗 要重新插過sor
3.派餐一撚定加料
4.cpr 細細力搓

驚就唔好入院

無聽過！

係嘞

佢地就真係未fc, 就出黎呃公眾

其實仲有咩好駁,衰咗就衰咗啦,當所有人都係傻仔?認句錯都咁難,咁嘅態度仲叫人點相信你班黑警

又係想大聲覆蓋記者問題

自稱救護人員？

經濟 立場 蘋果 去呀！！！！

你話乜都得架啦，警狗仲有乜野信用可言

記者朋友要講明15歲個個呀！！！！！

佢一定係講緊21歲果個人

屌到底佢講咗幾多次係啦

俾d火啦記者

江狗我屌你啦
次撚次都係呢d廢話
咩都係示威者攪到個環境乜柒乜柒咁

收皮啦肛狗
醫管局又出賣

er sir 諗住咁樣當兜到?

屌
傷者有兩個呀！

係到混淆視聽

追問佢啦，問撚到佢口啞啞

班藍絲好鍾意佢

SORRY 我想講幾有搶.

即係曲線話人炸死扮暈

今日啲記者有冇火

er sir好撚惡咁 好撚驚呀

警察上救護車搶人就聽過

係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦

因為講緊大話

火呢記者！！

九唔搭八
就算當你講嘅係真
個logic
就係有個人重病之後好返
同人講呢嫁我冇事所以我冇重病過咁

未試過講咁大嘅大話
可能連自己都覺得醜

肛蛇仲係好撚串

應該...未必...
咁唔肯定就咪講啦屌你

屌
傷者有兩個呀！
記者問清楚d得唔得
唔好被佢地spin到啦

係啦 係啦 係啦 係啦 係啦

呢D傷者係救護車入面講咩都有資料
你D狗做衰野又冇資料

記者比啲力啦

搶犯？搶你老母

江狗西面加面紅 開始嬲豬

唔好再侮辱狗狗得唔得

所有人都係扮暈,扮受傷,扮盲眼,扮爆頭...

垃圾記者, 問題都唔識問, 不如杯葛記者會啦

冇記者mon 呢個post 咩？

證據呢屌你

成日反問反問

不如你講啦

警權過大，一言堂，唔該記者唔好比佢哋9up

醫院手足唔好做小野
做多啲，唔係一陣佢地又吠

如果嗰個係你個仔 你一秒都唔會拖啦垃圾狗

邊個打比江sir

一路講一路郁黎郁去 仲緊張到飲水
佢咁講係咪以後發催淚彈都唔洗舉旗啦

係啦 我諗 或者我再講多次

問埋另一個啦記者 仲未醒呀

我夠必然係片段否撚定你地係"克制" 啦
屌你老味肛狗

屌你啦，你係有公權力呀。

屌你老母 又係人地做得你就做得？
你咩身份呀

又話低殺傷力，幾時做DEMO?

你地班仆街見人就射

下次手足掉蛋之前記住通知阿蛇

之後上白車答到問題又點，你班狗有專業救護知識肯定佢之前冇事咩，on9

係咩

連記者同fa都係扮嫁 對黑警不利既野都係假
佢地一定唔會扮暴徒扔氣油彈嫁

賊打劫又會通知你咩

低殺傷力？5米內自己中一傷先啦

得罪講句..有D記者根本無做足功課就走去問..

紀律部隊wo 屌你老母 無紀律 既叫乜撚紀律部隊

你射腳咪係囉 你射頭呀嘛

係喇
係喇
係喇
係喇
係喇
係喇
係喇
係喇
係夠未呀DNLM

笑死,如果有犯人拎住支AK係街亂掃既話,係咪就代表警察都可以??

即場示範中下布袋彈囉屌你

咁不如成班狗離開香港啦 你地先係最暴力丫

咁你打鳩問你有冇良心個男仔之前有冇講聲先呀江狗

警察同示威者比？你地警例寫撚左要警方先可以射野 示威者唔撚係狗喎

咁辛苦ot, 見到你地想屌好正常姐

證明香港警察都係扮燒傷、扮斬傷
一切都係幻覺黎嘅
香港6月到依家都好和平

淨係痛

番大灣區啦屌

D電話interfere

er sir真係串左好多

剩係痛？
你比我地射啊屌你

即係認左為求達到目的 不擇手段

唔去拗？屌你啦

掉野嘅離開, 企係度就爆眼

布袋彈係低殺傷力？咁電筒呢？哇 咁都兜到

嬲喇嬲喇

不如你地唔洗出狗糧啦，示威者都無糧出

江狗好撚串 屌你老母

喱個肛蛇嘅語氣帶有好重仇恨味道

DLLMCFGH 你條仆街搵隻眼食下beanbag round囉

布袋彈係低武力 屌你老母咁都講得岀
下下射頭呀仲低武力 有人眼都比你射爆呀

講野大聲就岩啊？？？

er sir幾時會嬲到蚊槍
見佢都忍左成個月

肛蛇塊面好紅咁 係咪我錯覺？

阿狗sir你企出嚟俾人射下

越講越大聲

不如試用布袋彈射下你丫江sir
最多都係痛姐

屌你老母肛狗

布袋彈都叫低殺傷力,射盲人隻眼點計?
咁講法彈叉同鐳射槍直頭係冇傷殺力啦

江狗屌你老味
即係開槍都可以叫咪

根據你同事好多野都收埋無講嫁 醫院單野就係例子啦

射唔中咪_射啦
瞄頭又瞄到你咁準呀？

係嘞係嘞。弱智一撚樣

可以離開到係因為你射腳囉(可能射歪啦)

射頭死咗啦

又發脾氣. on9

江狗嬲啦

嘗試說服自己

講到咁有理據又唔拗，幾好笑

江蛇啲牙咁撚黑嘅

琴日先講完叫人拭目以待

你點撚樣fact check你射中嗰個
係你所講嘅暴力示威者定圍觀市民？

江狗開始嬲了

繼續逼到佢發癲就啱

記者:點解開槍唔舉旗？

er犬:暴徒掟磚掟汽油彈都冇舉旗

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？
？？？？？？？？？？？？？？？？？？？ excuse me what the FUCK?

你係狗屋衝出黎有幾危急呀仆街

洗鬼真係答，講d野出黎俾新聞剪就得啦

快d爆血管啦屌佢

RTHK果個先夠火
依班達唔到想要既效果

班狗心態係示威者做乜，佢地就可以做乜
你蒙面，佢咪蒙面
你鬧佢黑警，佢咪鬧你甲由
你扔野唔會警告佢，佢射你咪唔駛警告
屌佢老母知唔知自己出緊糧，係紀律部隊，攞住致命武器?
小學生鬥氣咁，遲早鬥撚死人佢班仆街

你咪就係覺得自己係法律囉

惱羞成怒

綜合兩邊所講，應該係曾經昏迷同之後醒返 ... 依家佢就好似掉轉黎講個男仔完全無昏迷過咁 ...

同埋如果好似佢咁講有急救智識，點會拖條友？咁都唔係失誤？？

再講制服人應該壓住佢，但唔應該壓頸吧？？？

彈珠就高殺傷力
布袋就低殺傷力啊

諗住自己理直氣壯嚟大返啲記者

藍絲思維
紀律部隊喎，但係對紀律個要求仲低過黑社會

記者好追問頸椎傷左果個呀

含得黑柴多？？？

江狗發晒矛 屌你

我尋日扑穿自己個頭當刻暈左 但上白車醒返講到野 而家穩定 所以我就算當時比接受過基本急救既人拖行都係冇問題
goodest logic

江SIR無晒良心架啦 謝SIR仲有機會回頭是岸 下次係狗察記招大嗌香港獨立啦

好好笑 好似睇緊conan 嘅fan correction

死唔認錯

冇睇，聼聲綫覺得佢開始嬲
感覺好兇狠

新華社

仲深呼吸緊

新華

又新華社 dllm

新華社問送狗仔女番大陸

又普通話

DIUUUUU

布袋彈都係低殺傷力
彈叉算咩

又支那狗

比香港女記者問未

屌佢成日都話彈叉襲擊....

eh…係嘞…

問返大灣區

係喇 係喇
咁樣以為自己講得好啱

一定係佢個仔日日比人杯
92之後成個人好似傻L左咁

乜佢有帶槍出嚟吠嘅咩

岩啦 送曬返大陸啦 今次我支持你

俾狗制服左d示威者之後有另一d示威者打狗拉走佢 算唔算

支持

希望啲報應會報落佢哋嘅仔女度

垃圾紅媒

返大陸讀書呀

三間都紅

問晒黨媒啦屌你

快d送撚曬去中國

新華閪婆又出動

新華，大公，

佢哋嘅邏輯係黑警受傷就係真,示威者受傷就係假

屌你老母又係新華社臭雞

你老母又支那社 日日都有得問

支持呀!

啱呀
送哂陷家番大陸啦

你副甲廢架？？？

問埋啲垃圾問題

普通話女記者又係度幫警察

全部紅媒問

返上去啦啱啦

Pprb有槍嫁咩

新華問送狗仔狗女翻大陸讀書好無，笑死

狗屋出嚟受到襲擊，月台入車箱受到對抗，前因後果就係啲狗行動錯誤囉

返大陸讀書啦

支持江蛇全家共享大灣區榮譽

話事話，rthk 個女記者好似已經唔見在人

支持第一題

警犬俾人打就反擊 巿俾人斬就急急腳走

煙剷d牙係咁

問返大陸讀書

條柒頭次次都係咁架啦 eq低 又要懶係串咁

謝SIR講大話講到累左 努力繼續屌

呢條點撚答呀

駁唔到就話唔拗

謝蛇係記者會帶頭叫解散警隊先啦

但係d狗答黎答去都係答緊輕傷個個
記者又唔指正
由得d狗係咁spin

謝真奴

支持 最新訴求

呢種人先係最恐怖 講到自己同事好撚偉大咁合理化件事 唔怪得前線黑警可以放心大大力打

屌TVB依個時候先MUTE聲

謝蛇點解死狗咁款

唔俾香港記得問 不如你地番大灣區開記者會算啦

參考?唔評論?

講得蝗語就梗係維穩架啦

第一條好撚難答阿

明報下面果d 好有骨氣嫁

除左港台同蘋果妹妹，其他都

謝SIR今日狀態幾好 係咁射波

參考就死去啦

sorry冇急救知識都知疑似內傷唔應該亂郁傷者

可唔可以問831失蹤左既傷者去左邊

國家好失禮你咩

送哂狗仔狗女送大灣區啦

次撚次都問埋d數據 方便作新聞呀

走啦狗狗

好想有隊軍隊可以剷起佢地

李蛇口都震埋

個個紅媒問欺凌子女，無發生過就講咁撚多

記者可唔可以問佢地 何妖建議狗仔狗女上大陸讀書, 睇下江狗對呢樣野有咩意見

江sir好口渴

個MC都幾撚冇恥，次之都扮晒野咩色衫果個
其實認晒黨媒又唔敢直接叫

成家搬上大灣區啦

幾位全知全能，唔洗水晶球都知出面乜事而又100%肯定手下無錯

支那做得CCTV都係雞黎架啦！！！

交波呀

何妖係保安局局長？我係咪聽錯

送子女返內地讀書🤭

點解唔答好呀

口號
支持保送大陸 拒絕跨代毅進

佢哋真係覺得係好提議

個記者覺得幫緊犬隻

走啦返大灣區

點解呢隻西裝狗仲未比人起底?

俾上級照肺

幫手救記者陳妙玲，六、七、八月她一直駐京
國務院發言人憎到佢死
一到香港
警察記者會之後就有人想滅聲
😡😡😡😡😡

【特急】2019 年嘅香港，要用咁嘅形式去支持以良心發問問題、追尋公義嘅記者，實在太荒謬。荒謬嘅唔係我哋，而係嗰啲存心要消滅真相嘅既得利益者、權貴集團同滿手鮮血嘅警察。因為佢哋害怕被人知道佢哋數之不盡嘅惡行壞事，害怕被公開調查，害怕被良知嘅譴責。

希望大家抽少少時間去信港台支持良心記者。好記者一個都不能少，傳媒腰骨不能少。

有時間的話，希望每人改少少字眼，每封信有d唔同。

收信地址: ccu@rthk.hk

請share 比朋友，一人一信支持陳妙玲

----------------------------------------------------------

香港電台 廣播處長大鑒：

本人特此致函香港電台，表揚 貴台記者陳妙玲的表現。

本人為香港電台的長期聽眾，十分感謝港台新聞部，特別是陳妙玲小姐的報道。她在不同場合中展示了記者的天職，把握機會對政府在各項市民關心的議題上努力追問尋求真相，以理性及中立態度偵查問題根源，藉報道揭示香港種種問題。

謹請香港電台代本人向記者陳妙玲轉達由衷感激。本人深信香港電台會一如既往，保持中立，以事實報道真相，肩負香港人聲音的廣播重任。

XXX 敬上

4/9/2019

謝狗剪左頭髮

係講錯

唔返大陸???

呢個擺明大家都知係只可出席一次

竟敢唔答支那記者嘅問題

？

連黨媒問題都唔答

可能因爲緊張，怕大話被拆穿？

第一日睇？
用普通話問既9成係幫佢地架啦

成日講到好多黑警受傷,有冇相同片睇下?有幾嚴重呀?居然冇傳媒影到,得把口講邊個唔識?

謝蛇係咁點江蛇答 江蛇好撚燥

謝真奴個朵唔係假

何妖去信保安局局長

係
唔夠膽勇武問 變左洗藍絲腦既記招
唔撚洗睇

一講到送狗仔狗女番大灣區
CCTVB就MUTE聲
唔係好撚愛國架咩

大陸狗覺得大陸真係好撚好

有人講佢以前係QC足球隊咁喎！！！

幫手救記者陳妙玲，六、七、八月她一直駐京
國務院發言人憎到佢死
一到香港
警察記者會之後就有人想滅聲
😡😡😡😡😡

【特急】2019 年嘅香港，要用咁嘅形式去支持以良心發問問題、追尋公義嘅記者，實在太荒謬。荒謬嘅唔係我哋，而係嗰啲存心要消滅真相嘅既得利益者、權貴集團同滿手鮮血嘅警察。因為佢哋害怕被人知道佢哋數之不盡嘅惡行壞事，害怕被公開調查，害怕被良知嘅譴責。

希望大家抽少少時間去信港台支持良心記者。好記者一個都不能少，傳媒腰骨不能少。

有時間的話，希望每人改少少字眼，每封信有d唔同。

收信地址: ccu@rthk.hk

請share 比朋友，一人一信支持陳妙玲

----------------------------------------------------------

香港電台 廣播處長大鑒：

本人特此致函香港電台，表揚 貴台記者陳妙玲的表現。

本人為香港電台的長期聽眾，十分感謝港台新聞部，特別是陳妙玲小姐的報道。她在不同場合中展示了記者的天職，把握機會對政府在各項市民關心的議題上努力追問尋求真相，以理性及中立態度偵查問題根源，藉報道揭示香港種種問題。

謹請香港電台代本人向記者陳妙玲轉達由衷感激。本人深信香港電台會一如既往，保持中立，以事實報道真相，肩負香港人聲音的廣播重任。

XXX 敬上

4/9/2019

今日係唔係想cut哂本地?

幾條友口都震埋

應該要 佢都係狗

成3個字冇聽到佢把聲了

好支持

多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

藐視法庭關popo咩事?

你地d通例都有法律約束力
係你地唔撚跟咋

低級過人係咁架啦

佢真係好驚我地星期六又搞春袋

幾條友差唔多爆血管

屌你肛蛇又拖時間

無得睇
所以答左咩

係撚屌江口中講法治真係難聽過你係藍絲

江蛇就快打柒佢

狗射布袋彈唔洗預警
暴徒投氣油彈都唔會有預警
姐係狗狗係暴徒？

自己友

希望大灣區繼續送禮，支持犬隻

yes

肛狗，夾過哂跟稿讀都讀唔撚掂！收檔啦

幾位阿蛇一路以來都係講緊黑警唔會犯法,做乜都係根據指引,逼於無奈反抗

傷害13億人民感情啦 咁都唔接受祖國好意返去讀書

可能有一半係自己仆街受傷

自行分化

呃SL咋嘛

謝sir 係d仔女係咪已經開始被排擠啦 題題都唔答

警察講法治

沒人留院放病假咋
手足有幾多留院呀

片都有唔少

嘩 仲放緊病假 係咪真病嫁 唔好呃糧喎

燒傷有腳毛

屌你啦，個個記者好似佢咁先係正常呀 成日留喺固有框框到 記者早就應該要火爆d先啱啦

???仔女讀書呢

冇狗入院呀

問下有幾多隻係自己跌親

真係諗住唔撚比經濟蘋果now cable問咁喎

講到咁嚴重,原來都唔使入院

返唔到轉頭架喇睇嚟學校有咩親子活動都唔會再見到佢哋

之前一堆昏迷，或重傷的，都唔知出院未

可能佢地屋企人叫佢出少句聲

有d 轉身用警棍扑落自己友度
笑左成晚

藍絲係弱智, 肛蛇講d大話係當人弱智

個madam個樣好似出黎發夢咁

跨欄仆街 工傷

呢D小動作好難改, 就算知都未必注意倒

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

一早mark哂位，佢點會唔知

又會日日都中新華，cctv既

屌佢地啦，點都吠架啦

天雨路滑
拉馬路襲警啦

好似小學雞
我唔望miss 你唔好問我嘢

又比人起底又比心話包2奶 邊有心情

個仔成個joker 咁

我唔覺得班狗會用英文答到

其實最嬲唔係恐怖份子講大話
佢地講大話左預左

最嬲係知道事實既記者明佢佢地講大話都無所謂

地鐵跨欄嗰隻狗

親子活動

交左最難答果兩題畀ER SIR

做得狗唔係預左冇命咩，唔係點解咁高人工
對方咁做你地就可以咁做架？
人工高福利好係要你搵命搏膽跟規矩做野

拉人仲要過救人？

又射比肛😂

開左成個鐘都無一個正常記者問到一條正常中文問題

英文題

嬲得濟
成句想講
屌.. 幾時有搶過犯

我睇足咁多日
其實問黎問去都係個幾間
mc有咩做姐，咪就係記住記者d樣同係邊間

個段片笑到

佢可以簡唔撚比你問 吹咩
我已經去到蘋果有冇去都唔知

記者有無問點解人地問啊sir良心跌咗係邊都俾人打俾人拉？

謝哂 振中

所以先要有保鏢護送

係奈佢唔何,佢死唔認都冇計

係咁抄嘢 唔知抄咩

係咪畫緊公仔

Is arresting person more important than saving life?

睇d支那樣就知啦

巴士邊撚係CRIME SCENE呀唔好吹得就吹WO

she asked WHY were the press asked to leave
answer the question you cunt

今日RTHK明放水！！！

肛蛇塊面紅到
本身謝蛇都好紅
射晒波比肛蛇即刻無事

不斷周圍望去諗下個故仔點作落去，得藍絲先會信

4個位先齊腳

分分鐘心諗 我唔識講大話嫁 幾時完丫 唔好問我丫

裂口女

仲有後面跌親之後比前面隻狗一棍毆落去個個計唔計工傷

尋日問左了
話佢擾亂公眾秩序

we can saw
琴日咁講 今日都重係咁講 搵人提吓佢

我估今日連now同cable都未必有機

Tse sir: what we can saw

Goodest English

何妖應該提私人草案
警察及家屬送中條例

謝狗口都震埋

問.點解扯個男仔口罩又掉個男仔張ID CARD落地下

太子15歲果童根本未醒呀

推

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

班記者成日俾人帶住黎行
真係唔好咁客氣，要問到佢口疾疾先會唔覺意真話

叫芝娃娃出黎囉

而家個個仔女都要返學, 講多錯多.

再補一句"我無野補充"以為好撚型

好想問吓，D記者有冇睇緊我地嘅討論？

講句嘢都唔得,以言入罪呀?

點解好似好多嘢都冇問？
搭警察膊頭打記者條友警察唔捉送佢走
白衫男話警察冇良心就俾警察打

咁你冇得再升了！！！

謝蛇個樣好似就黎喊咁
應該就黎崩潰

有冇記者問

示威者俾狗制服左之後有另一d示威者打狗拉走佢 算唔算

有去，但係可能唔比問
反而立場連live都好似冇埋

由新二哥上場開始, 明刀暗槍乜都出齊...
叫你暴徒咪算好,
現場前線狗叫'曱甴'添!

Sorry借個位黎
唔大訴求 缺一不可
唔係淨係撤回我哋就完

小西灣聯校齊心叫口號！

Now cut撚埋

屌講一句就話擾亂公眾秩序，退化到以言入罪

今日班記者好撚廢
問得唔到肉既

佢一認錯就會係骨牌效應, 所以佢寧願厚住面皮去包庇

阿蛇話你有罪就係有罪啦

Very good希望mon po狗見到，

「同緊你講呀mon po狗，驚就唔好入院」

IF THE PRESS WERE PRESENT AT THE 'CRIME SCENE', WHY ARE THEY ASKED TO LEAVE? THEY ARE A PART OF THE SCENE.

轉去331

你正班狗唔笨
佢地會話冇資料同個別事件
同埋apple每次都會出文屌柒佢鳩up

叫你地唔撚好再問啦下

今世下世都唔撚會原諒!!!!
如果殺人唔使坐一世監, 我即刻斬Q死哂佢地!!!!

照讀稿都er er 聲

Er err er ar

沒🐶隻在醫院？
甘830被斬到好傷果個警員，即係假架啦
鬼拍後尾枕

下次派娛記去問仲好啦屌

聽左成知個月 一定有既 r3 scmp 支媒 之後就rthk 經濟日報 大公 rthk抽
蘋果東方立場tvb已經唔知有冇人係到

要d人同暴徒割席lor，呢排吹既風都係咁，標籤前線暴徒

個記者會好無聊，算

唔L聽

斬完就冇事啦. CONDOM仔.

原來佢哋講嘅衝擊係語言攻擊,真係日日新鮮,黑警直頭可以改寫法律

前綫警察又係暴徒
遲早都會被割席

可能都唔敢去salon
自己買個剷返屋企叫寶貝仔幫手

打人果位3柴，被打係散仔
就算仆穿頭都唔可以督上司嫁
自己返去搽鐵打啦

強烈要求er er sir進修英文
Ar ar ar

有正播緊係係到
不過佢地本身有冇舉手就唔知
不過舉左都唔理你啦

其實動物小記者都夠！！！

可唔可以搵警察示範下大聲公點襲警

等於遊盪咋嘛 呢啲全部都係莫需有

愈包疪愈放肆

仲搵唔夠比我就上岸啦

咁撚大聲佢地會聾嫁

幾個阿SIR都要啦,包括一哥二哥,要答咁多問題,但咁嘅英文程度...

震碎香港警察粒玻璃心

又邊個打電話比呀SIR呀. 收音mic di di 聲.

shoot個音變左shock既

可能個仔呢

有風骨就自己搽下藥油算啦, 有傷口咪自己學霆鋒自己縫兩針
駛撚入醫院受黃絲氣咩

動物傳心師有用D

正在看4點Po Po直播🔥都來🤬🤬以後有Po Po及家屬受傷,消防及救護人員到現場之後一定要他們確認身分先好去救啦👌

唔好唔記得張建宗
到時又班低級狗屌柒話謝狗不代表我

fuck me dead, his english is primary school level, if that
my 6yr old neighbour can read better than this asshole

紙牌都不如，比人屌兩句就“受傷”

爸爸

咁先讀得耐d

笑撚咗啲英文咁撚廢嘅

爸爸我放學了

屌 arr撚完未

拖延戰術

Er警犬係咪出黎娛賓？

今日你隊兵冇嚟湊我放學呀

啲便衣叔叔仲未黎接我既

立場，蘋果係3,4場先中1次

er撚完未

問15歲個個未

爸爸唔好再講啦d老師同學仔笑緊我了

LOC俾你講左左not feeling well？
咁俾人砍傷個休班警係咪都只係少少流血事件

舊屎塞住個肛門，辛苦你了！

Ambulance man

次次狗辯會都有呢d聲

又無人同我講野好慘呀

音波炮

err... err... err...

er er 想改名做ar ar ?

Er乜撚野

被人話兩句就受傷,自己打爆人個頭就冇嘢,仲衰過以前古代,真係大權得恐怖

塔利班記者會放C1算啦

屌你老母 你er夠未

做乜鳩呀佢

ambulance man

AMBULANCE MAN

係狡辯會!

屌

英文開始暴走

Medic... first aider arh on9

白車人

er er um um

GOOGLE左, 真係有呢個字.

擾亂公眾秩序係指
行為 言行上 會引致其他人不安
但要有人證令其他人不安囉

平時警察講粗口其實都係擾亂公眾秩序

ambulance man ar

之咪係，呢個世界有內功，運功療傷啦，至多上山採草煲藥湯飲

However x n次

狗仔辯論大賽

今日冇人同我講野呀

表明唔會成立獨立調查委員會

個收音mic仲di di聲.

cheap ment

Ambulance man啱嘅 呢個唔笑住

今日校長出黎敬禮送我上車，拉佢呀爸爸

er撚夠未 聽到好撚辛苦
真係辛苦曬啲記者

助理CP醒，成班犬司見晒底尤其英文，留番俾你班狗仔獻世，我就唔撚再出黎俾人撚狗了！！！

唔通消防處救護員又係medics咩

ambulance man
消防處都係咁叫

見到香港警察我好不安
可唔可以申請禁制令唔比佢地出現起公衆場合

fireman policeman ambulanceman

懷疑晤個d記者自己都唔知有兩個傷者
d警就一路答緊輕傷個個，仲將懷疑斷頸個個spin落輕傷個度

呢個係咩

下撚完未ah撚完未呀屌你老母好好地咁講野係唔撚得嘅？

即係話，全香港每個角落都係

可能係timer，time住時間完場
一係就有人玩佢玩電話

有冇問打記者個呀叔 點解冇理???

Remove the man from the Mir control room

dum 波鐘湊字數大會
肛蛇讀書作文字數肯撚定夠, 但永遠無內容重點

江蛇講完未呀?MC又唔屌佢浪費時間?

remove the young man

太好了 我幾驚佢話 成立

大家可以一齊出來了

errrrr....

唔好意思, 唔識點整, 有點亂

問下佢點解咁多威脅 唔抆槍啦

人地唔識英文 稿都唔識讀

treatment

屌你 好似大學present q&a即場9up咁款

講咗起碼100次Errrr

江SIR咁都忍到? 如果我係江SIR實屌佢老婆

江狗er夠一萬字都得啦

nursewoman ...

又學到野 毅進仔呢期比心機讀書

Cheap文

one word

講完未

個場佢架嘛
任拖

好似得香港用呢個字
全世界都係叫paramedic

今日俾人玩到HDMI壞冇得燒時間，係慘撚D！！！

I'm quite sure the "so called" medic has better first aid knowledge than those so called police, who are suppose to be so called professional.

其實柒婆敢清算班狗
上街人數除時少九成

Arr ar ar after the arr ar ar ambulance men er er arrived, ......

Er

咁快最後一條？我屌你

屌 睇字都唔撚知係咩
學好d英文得唔得 真係Brian problem

咁快最後一個記者

MC都知謝狗有唔妥

可能係個仔要求護駕

Er
Er
Er
Er
Er
Er
Er
Er
Er
Er
Er
Er

Ererer

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

different呀 information呀

講撚完未啊

睇下你個撚樣答英文慌撚到
頭先唔係好撚串既咩

成日都話記者追問追到記者會delay
根本係Er sir er到delay

應該真係得香港用

Er到唔想聽佢講野

美加都慣咁Casual叫！！！

每講完一粒字就er一次

江sir 就快爆炸.

邊撚到有Medic ,得First-Aider
你會唔會叫自己特首?

APPLE

啲英文聽得好辛苦

可唔可以統計下佢er左幾個多次

蘋果

蘋果,經濟, 立場
3日中一次, 新華社日撚日有得鳩UP

居然有蘋果

又係咁
到APPLE
支咪又DI DI聲

唔好玩電話啦屌你.

希望謝SIR改邪歸正 之後既記招全部射晒比江蛇答 等江蛇爆血管

謝sir 同madam出黎坐

he couldn’t give any answers
咪即係unconscious lor diu...

Di完未 好撚煩

好彩得你澄清

我懷疑記者同總部係keep著開call溝通

MC唔識用英文cut追問

頭幾日唔係話好願意同傳媒合作，隨時可以兩三個鐘嘅咩？？

可唔可以 以後 次次用英文 反正用中文問 佢都係hea鳩你

不如睇到佢er到面紅仲好

apple ho ball

急救知識又冇 英文都唔識 唔好笑人啦

sd email

Send email

send email記者好波

only that day, exceptional case -.-

APPLE成堆核彈

Reply咗
係咪noted with thanks.

蘋果好波

unconscious咁難佢地點識…

蘋果好波 不枉我全家課金

包埋底 如果你話佢拘捕邊分邊秒

直接問佢口水係咪襲警好過啦

邊忽邊秒

可能好似許sir咁，一早傾掂數，如果今次捱得到就喺退休前升佢做助理處長，所以先夾硬出嚟頂埋佢

好絕李SIR仲要有覆 無得扮唔知

其實真係叫ambulance man
唔好再係呢d 點針
唔係就會比人覺得柒
focus 係其他野
利申:醫療人員

收咁多人工 咁都吾記得？

apple追擊李狗

要佢自己講自己冇意識
然後又屈人詐病

個別日子個別事件

謝狗諗住落閘

唔答問題講自己嘢

冇留意到屌你老母咩

返去屌柒個助手
做咩回呀屌你

屌佢老母好撚黑人憎

乜撚野 佢中意講都唔得?

「我冇留意到」「反而」「我唔評論」
你咁叫答左問題？

佢答緊問題?

又冇資料

咪就係鳩充大頭鬼囉！！！

呢幾日連埋放片個半鐘都冇！！！

關你撚事

咁即係果個警員犯法啦

人地鐘意講又關你事

點解要大叫自己個名同ID
係因為驚有入無出咋.

無就炸撚爆佢EMAIL, 或者瘋狂FAX機

有咩問題?
但係你唔比人講wor.

毫無廉恥，不依事實，語言藝術，扭曲事實。個記召已經毫無意義。

唯一對抗，應該是搵Ｄ口才勇武派的記者，咬住他們，羞辱他們！！為民出下氣都好！

痴撚線 交俾人自己判斷 咁你又撳住人個口

佢自願嗌有咩問題

其實題題都核彈架啦,但全部都用萬能key避開晒,咩唔清晰唔清楚,示威者用暴力在先,黑警用適當武力反抗在後,電光火石之間衝突係在所難免....

緊係喺現場架, 比你捉緊喎on9

講自己嘢比人聽關你撚事?

比你捉左就一定係現場啦on9李狗

講自己個名=喺現場證據？！
On9

咁你憑咩阻人咁講先

平時鳩噏就話睇片，依家瘋傳嘅影片又冇睇過

痴線, 人地鐘意講又唔得既

佢覺得自己答緊?
唔評論咁你答咩鳩

所以包庇警員um住被捕人士個嘴？

唔評論姐係點

咪撚on9啦 你拉撚埋喇 仲會唔知佢d資料？

我唔評論
我無資料
我無睇過

apple問咩??冇得睇

唔大叫自己個名
比你地拉返去溶左都唔知呀

有冇人同我一樣
當好攰。好想停落黎嘅時候
只要一聽呢個狗察會，個d火就衝上腦
呢個係我聽嘅唯一原因

呢條追問得差呀
應該問警察有冇權掩口唔俾人講野

食屎狗MC

拎個段片黎告乜？

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

Diu. 又無印象無資料

比佢拉點會唔係現場
唔通講第二個人資料咩on9

屌你問非所答.李SIR你講咩鳩

又唔講. 屌你老母.

同問 告咩

問你呢樣嘢
又話唔講
考試必答你係咪會揀嚟答呀

我問呢樣嘢, 但係你唔講
咩事?

掩口

屌你個臭MC，全場記者問同一題你吹鳩咩
問完又唔撚答

聽到好眼訓
成日聽完都唔知聽左咩

睇一次片啦屌

OK咩呀 .
咩清楚呀 ?
我唔清楚呀

乜撚都唔清楚 冇睇過

我唔講喇

仆街啦
你記者會講完
今晚d黑狗仔就繼續大嗌同唔比佢講自己名啦

乜都唔講,乜都唔知,跟住就話清楚喇,李蛇係咪搞笑?

佢話用黎呈堂.

我答左啦
答左D咩

係其實google打ambulanceman都已經見到救護員招募既detail, 大家可以唔使再針呢點講

「唔講」

李犬口金魚佬頭禪：

拿........不如咁....

唔敢回應

證明警察係現場拉果個人係現場

下，第一題都冇答到就算

咩都話唔講，你開記者會黎做乜

李狗好撚on9 咪撚再叫佢答啦

傻閪
做證供咪做證供囉
問你有冇權禁住人個口呀
唔識答就咪撚出黎啦

Mc收皮啦

屌你老母遊花園

反覆睇左一段時間

其實之前都睇過
即係講大話啦

之前睇過又叫人send email

人哋問你呢單CASE, 你唔想講個別CASE

打落地下

打落地下 ...

針對李蛇都幾好, 佢成答多錯多, 間接透露好多黑警行為係唔合法合理

個陣話冇喎

不嬲都係黑警狡辯記者會

打落地下..................

又叫你投訴

包拗頸

3條都冇撚答過

打頭變打地下
屌

警棍打落地下

911 李SIR

越講越衰

我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇我唔講喇

打落地下做乜鳩

人無恥天下無敵

打地下?

打左又話打地我屌你老母啦

消息：林鄭不會設獨立調查委員會

個地下拒捕

呈堂咁又點？ 你都拉尻咗我啦。

你拉咗我證明唔到果個係我咩，咁你拉果個係邊個？

我唔同你講喇

我唔同你講啦

打落地下之後兩隻牙飛脫????

對談有困難？
咁不如用你隔離個mon 播出黎大家睇下

呢條撚樣 都係仆街之中個仆街

笑笑口扮撚哂野

淨係想講自己想講，咁直接出新聞稿啦吊

打頭變打地下

笑到個狗樣，屌

佢應該意思係萬一將來呈堂
條片可以做證供?
都係解釋唔到唔畀嗌其實

我觀你老母感

真係弱智㗎喎

邊條? 想睇返

幾撚無恥屌你老母臭閪

咩野唔同你講 唔講你唔好開記者會啦 臭畜

李SIR都幾撚串

拿，不如咁啦....

打落地下黐撚線
第時打落個身度，係咪可以話我打緊空氣咋？

嘩 咁都講得出

地下跣咪要拉囉
以地襲警

李sir係咪視障?

佢講得岩呀 咩人睇到咩都唔同
狗就咩都睇唔到嫁啦

指鹿為馬

「條片我睇左好多次，慢動作睇左好多次...但我睇唔到佢打佢個頭」
你用屎眼睇架？

無恥到

個頭貼住地下=地下

tvb gd question

笑笑口咁
第一個捉你黎打啊

有咩情況要打地下

打地下做乜撚

隔山打牛你識咩

屌你老母西裝狗，咁撚樣9UP都得架 ?

好事黎 咁先只會再有人出黎 只要班差佬越癲 就越多人出

阿二哥係咪怕怕唔敢再出嚟

睇同一條片每個人睇到嘅嘢都唔同

不過佢好撚鍾意話個別事件冇留意, 一定要追問佢如果一般情況咁係點

屌你老母李狗基本一題都冇答過，咁都收貨

TVB 有mon po?

屌...錯又唔講又話個別事件...
又唔認錯永遠都覺得冇錯又唔道歉...

其實記者有冇辦法拆?
你咁樣選擇性執法外...
仲要選擇性回答冇理由唔針住講哩樣

希望江狗可以講再大聲D

一定以為英文無咩人會聽 點知有人質疑佢英文

地下係身體延伸

痴撚線

平時玩開重口味，Diu地。

打地下再震番上黎, 唔關我地事
可能係地震o添

大佬你有冇邏輯架

你同事打個地下做乜鳩呀

所以話阿sir睇到我地正常人睇唔到既野

自爆

TVB

我唔答啦

江蛇:我英文廢唔計

打落地下做咩？
咁即係情緒化？

最圓滑一定係李SIR，扮傻最勁
江SIR就EQ最低

我一打個地下~地震咁架,我自己都驚

李sir靚助攻 頭先話你都知無辱警罪

下次我企係到 你話我令人不安
都可以打鳩我

好佩服啲記者可以咁冷靜...

尋晚點解要係太子站噴楜椒水

英文差 用錯字，唔好意思囉

佢自己都認唔同人有唔同睇法
呢個就係成立獨立調查重要性

TVB竟然會捉呢D矛盾位

應該追問佢打落地下做咩

原地跳舞都做得出
我地有咩做唔出

TVB姐姐

聽落好似好有道理 但係其都係鳩hea

Tvb唔差wor

有無人點解打頭變左最低武力？

tvb問咗我條問題

同問

李狗最厚面皮 佢完全係明知自己鳩up你都冇佢乎

犀利，有片都可以有唔同演繹

er er 你知啦 我英文咁廢同中文有出入 er係好正常

你錄低哂都話唔同人睇唔同觀點喎
邊夠你講呀李sir

冇再睇 可唔可以講下咩事

五大訴求
缺一不可

第時打地下一下，個震動震到地球裂開

李蛇一定係最仆街果個 笑騎騎 放毒蛇 專攻erer 蛇就得

同埋點解條片影唔清楚 “打落地下” 呀？咪因為你班仆街成日拍食神，一堆金粉餅擋住唔俾記者影囉!!!!

可能班記者冇聽英文

咁佢用棍打地又無得問嘅
不過佢無恥到話係打地就唔該佢去死全家

呢條O記李犬典型散仔擦上黎個隻！！！

腦筋???????????

呀sir而家懷疑塊地都參與緊非法集會
所以用適當武力制服左塊地
係一個專業既判斷

其實影得幾清楚下

咁撚清楚有晒timestamp 831又乜柒都冇

李sir講話條片打地下...
唔係咁無腦有人信呀嘛

7分鐘? 起馬20分鐘先送院wo 警察坐時光機?

最高境界呀 呃撚埋自己

癡撚線腦筋冇問題

搵記者問佢哋到底係一個定有多過一個人入咗醫院啦

但係李狗漏口漏得最多 江狗撚佢睇佢嬲嬲豬冇咩用

完全wfc 你有你地問 我有我尻答

狗：無打頭
如有歡迎提供證據

李SIR落左地獄睇野由下向上咪永遠都靜係睇到個地下囉

碌鳩打落地,
所以傷者個頭自己chok兩下,
所以門牙自己飛甩,
所以血自己流,

李狗第一日就老妨

不如賴地硬 係塊地撞到個頭 or 個頭自己撞埋塊地/支棍度

同學返學知道點樣同狗仔狗女玩啦

江sir又面紅啦

9月2太子警署拉個短褲女仔,點解掩住佢個口,唔俾佢講野
沙田個議員點解叫左句黑警就俾人拉左,告公眾地方行為不檢,係咪濫捕
811個日拘捕完點解仲要用警棍打個被捕人士打到甩左2隻門牙

三個演員

最危險味係...

第一 唔記得
第二 議員話黑警後被捕
第三 811 門牙個個人被捕後再比人打左兩棍

江狗冷靜D,你得架

係架巴士入面有乜野危險？

可能係示威者用頭撞擊警棍

屌 佢冇答過第一條

第一 好似係太子站

所以咪小粒花

下次有人鬧黑警畀人拉要大叫, 李桂華話冇辱警罪

江sir爭到隻眼咁大做乜 講大話丫？

包圍有咩問題？
你覺得同普通巿民係對立？

其實果到守尾門係謝狗
有咩仆街野謝狗一定插嘴搶來答

李狗把口仲叻過隔離個兩個

江蛇好似越講越嬲

講大話唔眨眼

「係啦」

只可以滅左中共

依家又話答咗問題？
同頭先江sir完全矛盾喎

不過是撚旦 呀李sir全部鳩答

er er er...
一路喺度講大話

人無恥即無敵

佢同李sir唔係都係高級警司咩？

大家散開少少唔代表你可以移動傷者！
人地係unconscious唔係少少唔舒服wor

總警司喎
許sir退休前都升做助理處長

搬
呢個就係問題啦
常識？

吓
講得最多錯就係佢
第一日就老妨

今日冇辦法，不過蘋果記者係咪要佢答返問題呢，李狗話咁樣大嗌自己名會做證供，完全唔係答緊佢問既野，我聽到即刻覺得有問題，唔明點解唔追問

你下面班狗失晒控，個個有眼睇
睇下你班仆街可以幫佢地撐到幾耐

係雷射槍個次啫
之後佢次次都話無資料啦

仆街 由拘捕到送上白車 肯定唔止7分鐘
屌佢老母

Apple 真係好撚慘
問d 問題咁好 仲要比鳩埋片confirm 佢睇完先問
都可以咁撚無恥鳩答

完全係shock啦

執法部門 人唔笑狗都吠

infectious disease
not infictus
fucking hell

佢係疑犯緊要d定係傷者緊要d

我見到警察都好擔憂

明明好多人都冇犯法,但黑警就亂拉人亂打人,犯唔犯法係你班黑警決定?當自己法官?

扮惡 驚驚

暴力風氣係黑警個邊囉

執法 ? 真心 ?
咁幾時拉自己班前線狗呢

我識答,有人搶犯

有個英文報紙問左 不過又比人spin走咗

青少年係咪即係你個仔同個女?

警察就真係有病啦

點解冇人問尋日打記者cam嗰個廢老

答左 個別例子 唔在場唔講

四點鐘許sir vs. 四點鐘謝sir

佔中時，PPRB總警司許sir主持了三十多場記者會，記者對其印象不算差，市民亦對其不反感，甚至有不少市民支持他，其招牌笑容及特色英文更為警隊公關形象加了分。

為了從公關層面看當年許sir跟今日謝sir, Madam Yu同Er sir的分別，關公再翻看了當年的一些片，作了個粗略的分析。

1. 民意基礎不同：即使9.28警方施放催淚彈使民眾反彈，支持佔中的市民仍不足四成，但支持撤回修例及成立獨立調查委員會的有七至八成。當年政府及警方清場行動可謂有民意支持，佔中人士需長期佔領固定位置難以打消耗戰，故清場時反彈力不大。當時警民關係未見一面倒的差劣，市民認為朱經緯及七警仍是個別事件。許sir所代表的民意根基仍存在，但今日警民關係之差，大概是ICAC成立以來最差。

2. 許sir有觀眾緣：今時今日PPRB明顯年輕化，團隊學歷及見識增廣了，善用social media，估計是希望更落地，修復跟年輕一代的關係。過去幾年其實做得不錯，175周年警民同樂日活動據說更是一票難求。但警隊忽略了一點：觀眾緣。許sir有點傻氣，笑容燦爛，非常港式英文落地搞笑，很易入屋，但謝sir, Madam Yu 同er sir樣子難說有觀眾緣，給人一種高不可攀，敬而遠之的感覺。也許PPRB到今日也不明白，為何團隊更有實力，但仍不得觀眾支持。要知道一點，警隊PPRB只能內部升遷，團隊對PR的了解十分有限。

3. 許sir對記者態度好：許sir當時亦被問了大量尖銳問題，但許sir總會先好有誠意多謝記者，而且面帶笑容。謝sir等人則表現強硬，多次呼喝及指責傳媒，前線連左媒都得罪，只能祝你好運。歷史告訴我們，得罪傳媒而想做好公關是天方夜譚。

4. 複雜性與策略不同，許sir有問必應：相對而言，佔中時前線犯錯少，火線亦較少，回應媒體時難度較低。但今次太多戰線，直播年代，前線警員犯錯甚多，PPRB卻選擇無差別死撐，連曱甴論都要死兜。策略如此，大部分問題都難以回應，只能以無資料、唔清楚、無補充、唔係我睇等等來逃避問題。記者不滿回應，追問得更兇狠，警方與記者互相不信任甚至敵視對方，可說是惡性循環。

FROM - 傑出關公災難

警棍打你幾下
你個病就好架啦

點解冇人問警察情緒失控 隨意毆打示威者洩憤尼個問題？

好多人唔識聽架, 李蛇係弱點黎, 應該集中攻擊,
謝蛇個樣就好似有悔意咁但把口密到仆街

呢個記招跟本係林鄭推班仆街出嚟自殺
求撚其答仲要唔比追問
班高級嘅腦筋真係低得可憐

點解你地縱容臥底

收皮啦謝狗 屌你老母

屌哂全世界

畜膿個班全部入青山CHECK下先啦

下一代

謝狗成日都長篇大論講故仔

有人問100個汽油彈有幾多係狗扔未?

同咗個荷官比較 sor
但係應該都低級小小？

香港警察知法犯法又點計先

是其是，非其非
方駿暉上身

你哋解決咗警隊暴力濫權問題先啦，止暴製亂

向暴力說不。咁你地成班狗去大灣區咪無事囉

DLLM 是其是，非共非，警察濫用暴力就係濫用暴力，唔好俾任何解釋。

由黑警停止暴力做起

又唔講你自己亂放咗幾多催淚彈?連老人院都照放,是其是,非其非,出自黑警把口真係難聽過粗口

咪即係證明左掩口係唔啱

你地班政府認可的恐怖份子
攪到我已經唔敢搭黨鐵,
請問又點計呀?

嘩tvb追問得咁好

實唔認
這最低武力

香港最大型暴力組織咪你地班狗囉

今日記者會完～～

又提供唔到跟住就完

提供唔到

有哂時序,但提供唔到

成撚日都有d人入黎話李狗好
真係黑人問號
都認同謝狗呢d先真仆街
好在佢派牌多

果D叫FIRST AIDER呀.

乜問題都冇答過，er個半鐘就結束
9up就可以賺錢

唔需要知聽左咩
聽完會令到我(和理非）堅持要行出黎已經足夠

糾正：應該係「謝蛇以為啲仔女係親生」

係AMBULANCE MAN呀

DLLM 洗完板未呀

蘋果鬧黑警都有問in general嚟講，不過李狗結尾通常都係話ok,唔知有冇影響

屌你老味啦李蛇
果晚 有個自願FA係事件之後 係太子站俾蘋果訪問
話一早無意識 +多次問過叫佢地除手扣 班狗唔撚肯
又扮野吹水 屌你老母

無睇記招，想問吓有無記者問話警察跌咗良心被打穿頭個細路?

直接問班狗
係咪前線永遠唔會犯錯
做咩你地都會㩜啦

唔知，因為次次見親李sir都係著西裝，唔知點解佢唔係裝白色衫，但係title都係高級警司

Forward 比班 和理非
係時候要救番班勇武 唔係佢地，到今時今日都唔撤回

光復香港 時代革命
調查黑警 還我公義

大家唔鬆懈 條八婆冇咁順攤。
唔清算黑警 就清算我地

佢係話傷者同義務first aid有清晰對答？
同琴日訪問個first aid講嘅完全相反喎

明明訪問個first aid都話暈左

咁多核彈都問唔到啲乜
成班仆街仲串柒柒咁帶人遊花園
記者又咁乖, 一啲火都冇
咁既記者會, 仲睇黎做咩呢

佢哋係咪由頭到尾都無答過到底得一個定超過一個傷者入咗廣華？

其實我諗緊佢地會唔會混淆視聽 琴日好似一個21歲一個15歲送左院？

散開只係想比傷者透到氣，唔係比狗郁佢

no，淨係有記者問嗌黑警比人拉

俾埋LINK 未睇果D
時間 3:08:51
有份救人既自願FA 俾蘋果訪問

同條仆街李蛇講既野完全唔一樣

叫記者問下咁多位sir
OT辛苦
點解可以有警狗咁無恥咁撚賤講
‘OT咁耐強姦女仔係正常？’
解答啊屌！ 仆街
DLLM 嬲撚到喊啊屌

我都識答
「佢係被控公眾地方行為不檢罪，係鏡頭上面好似冇做過d咩，但我地唔知鏡頭前後有冇做過其他野，我相信在場既警察係有理據先會捉佢既」

李蛇 真係好圓滑
同你耍 太極咁

問佢好似多鳩魚
有晒片比佢睇
每個人 觀點都唔同都講得出………………

有傳林鄭話撤回喎，五求訴求點計呀？點先可以帶啱風向？

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

如果警察冇ot收係咪會真係暴動?

人無恥便無敵